777網絡戰新招：外判拍片，學港鐵揾前線公務員訴苦博同情

據了解，該名政助提交建議後，林鄭隨即拍板批准去馬，加入政府時間較長的勞工及福利局副局長徐英偉，就被「點燈」負責統籌打網絡宣傳戰。

為了撇甩「官味」，據悉全數抗疫宣傳短片均非出自新聞處手筆，而是專誠外聘廣告公司炮製，3條片分別訪問郵差、政府醫生及入境處職員，講解自身的抗疫心路歷程。有關片段近日曝光，全部不經政府新聞處Facebook或「添馬台」發布，改為低調地透過形象較正面的衞生防護中心Facebook專頁「出街」。

有心水清人士發現，3條片開首和尾段沒有加上任何政府標誌，只見3名主角的訪問畫面，過程無半點多餘的矯情造作⋯⋯

其實即係狗鐵嗰招
揾前線賣小強扮自己人

要記住
- 認同某些前線政府員工既辛勞 唔等於 認同個制度
唔等於認同777

- 嗰問題係制度
唔迫到制度改變
政府前線都繼續舔野
醫護就係例子
睇secret就知前線都俾仆街藍高層刻薄

柒味重撚到,外判又係支那做啦